怪就怪自己生得蠢

人蠢無藥醫
成日搞到身邊既人唔開心
就係因為我太蠢

知自己蠢 咁你都蠢唔曬嘅

知道自己蠢但又無能為力

[quote]世上總要有你呢啲廢柴
人人心想事成會天下大亂[/quote］
唉好想聰明啲..